日日都勁夜訓肝出事既機會係幾多？

日日三四點訓，跟住六七點起身
就算踢完波都好似唔識攰咁好夜訓
有無巴打情況同我一樣？
好撚驚肝硬化/肝癌
我無煙無酒

係咪講彩數？
就好似咁多幾廿歲啊叔成日煙酒都無事
夜訓傷定煙酒傷？

突然間好撚驚死

same
但唔咁樣覺得真係日日番工放工訓覺
完全冇私人時間

瞓覺好浪費時間

凌晨真係好舒服，
開剩盞枱燈，
靜靜地諗下野，睇下野，聽下歌
真係好relax

我飲埋酒係咪再x2

每日一定迫自己兩點要訓
一過左第朝肯定遲到
真係好驚身體有事
依家成日口乾口臭都唔知關唔關事

應該係睇幾歲 如果十幾廿歲持續咁樣 應該三四十歲就開始奶野 因為後生唔會覺係d咩

洗撚驚咩 日日通宵 仲係乜事都無

rip

利申 晚晚2點先訓然後6半起身返工

自從我呀媽有事之後 覺得所有野都係整定

每個人身體都唔同
人地捱到你唔一定得
你捱到人地唔一定捱到

同其他人比較其實就冇乜參考價值

傷唔傷肝就唔知
但傷腦就一定